WWW Technologies and Applications 2014
HOMEWORK#6
NAME : 黃喬苡
CCU ID: 602410086

Files :  TripSearch.java, tripSearch.jsp, searchTrip.js

Link : http://dmplus.cs.ccu.edu.tw:49329/HW6-trip/

在textbox中輸入關鍵字,並按下Search,就會送去servlet(TripSearch.java) 的doPost,
而servlet在幫忙送至http://dmplus.cs.ccu.edu.tw:49328/cgi-bin/rubyCGI2.rb/trip?scenery=輸入的關鍵字,
得到答案的xml,再把xml parse成json的檔案格式,並傳回網頁中,
使用javascript把得到的json資料改成要顯示的畫面
